班狗攞住個盾出出入入，係撩人衝，不要中計

幫狗攞住個盾出出入入係想撩人衝，你睇下佢地個笑容，唔好中計啊！